一個字型 ， popo 將哩士底褲當口罩用

個樣已經騎呢 笠埋條底褲上頭 個樣變態到極點

呢個好笑10/10

忍唔住喇

屌佢老母條底底係佢老婆㗎😂？

wargamw面罩喎

邊個天才買埋啲咁既罩俾班狗用

個髮型真係畫龍點睛

好不安啊屌

其實個口罩遮到啲咩

成人狗罩咁

好似變態超人

柒撚到

變態超人

咁我真係少見識

佢將護陰罩笠撚左上嘴 ？

拍攝SM gay porn

t back mask

遮左同冇遮有咩分別

天生撚樣

SM

透光

遮到 除底狗頭笠時 唔怕比人起底

不話效果做左反面

肉面飛龍

環保M巾黎架?

女人底褲黎嘅喂

... 安已不

Btw
🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

警妓嘅，成 team 一人一條
索下包醒神，有效過啪嘢

岩先同fd講緊 勁似T-back

變態假面

底褲著上塊面

咁撚肉酸都有

究竟呢班人係咪弱智？

1

不推文呀屌你老母

好柒呀

底褲超人

毅進仔真係唔係一般冇腦 佢帶呢個野用意就係想遮住個樣 佢竟然用個半透明 我屌你老母tvb都出唔到呢d劇情

潮流嘅嘢，我地識條鐵咩

這是正式錄用的警察嗎?

打war game都係用依種口罩
當然有其他顏色

俾次機會得唔得

t-back黑犬

我都cap低左 正想問有乜用

岩岩睇到都想講 根本係t back

乜唔係t back 型 M巾咩

肥

睇見到覺得有陣味

夜用特長防漏

Lol

Cls 好核突

笑死人

係喇叻喇

撚樣，緊係要用底褲罩住

叫完免費G拎埋人地條底？

Lm

有撚分別咩

變態 做到出晒面

垃圾 做狗都唔show個狗樣

dklm個樣好似黃國昌…

好撚重口味

不推

驚佢地咬人

我阿媽問係咪林鄭d舊底褲黎

冇時間同老婆造愛，唯有聞住佢個西d 味先啦
話唔定仲有其他男人d 精味

成隻豬咁 剪埋嚟啲柒頭undercut

好依味

......

一模一樣

真係底褲黎？

呢張拎黎笑警一流

笑死

屌 仲嘔心過happy伯

笑咗

笑你老母 快撚d出黎啦

TROPHY來
強姦完拎戰利品

日日爭取打交

爭取打交

好撚柒呀 dllm
Between 善用不推文

笑撚左

D肥肉zit 哂出嚟

以為係改圖
on9無藥醫

鐵絲網面罩黎 打wargame用

林奠原味底褲

做得popo都心理變態

呢d on9 post都可以係熱門係乜事

拉

狗罩

好撚柒呀媽

出緊去都忍唔住笑

Wargame面罩黎 幾十蚊有個
呢隻狗一定太低級無得用幾百蚊面罩

可能佢老母呢

戰術底褲嚟

好撚變態

佢自己架
利申識佢

wtf

叻叻啦知你好撚型

sm

好撚柒

咁你咪好撚叻囉傻鳩

底褲笠頭加埋一幅認真樣

啲狗出街帶口罩就岩
一定亂咬人

佢個女㗎
佢戀童

好好笑，Popo

［被捕須知］除咗全名 嗌多個資料俾我地

救人自救
除咗姓名 嗌埋自己住邊區/讀過咩學校
好人一生平安

攞咗條仔嗰條底褲就真

笠完都見到樣喎大佬

屌你

我都用緊架

如花

好正呀喂 訂哂比所有狗啦 等佢地唔好亂咁吠

推

929 101

你真係大愛左膠

可唔可以拉一拉, 依家唔適合講依d
請關注live

黑警係戇鳩
但唔知有乜好笑

連登仔連唔笑黑警都要屌

肥撚到隻豬咁加埋額頭個幾條毛，再配條女人底褲，衰撚到自己吞槍死啦

同感

個肥仔性變態

個樣成個豬咁

個鼻同口個型都透哂出黎，用黎遮樣既話有乜用

好笑
但不推文回覆plz

我都有個

差唔多係時候再展開twitter 戰線
#929GlobalAntiTotalitarianism #antitotalitarianism #ChinaXi
記得要多謝其他國家參與, 同埋得閒就retweet 下 (retweet個時可以promote埋十一香港全民黑衣上街日)

正常有咩作用？
我見佢煙又頂唔到
防起底又無用
佢帶嚟做乜9

十分

好 L 7